Ahoj Petr
V sobotu volala jsem hodně kamarady .
Tam bude bylo všechni známého kamarády . Nepotřebuju nějaky drahý dárek , když přijedeš mojí party , jsem moc veselá . planuju koupím hodně , dezert a šampeny atd .
Taky nějaky hudbě .
Budeme tancujou .
těším se ti příjde .
tvoje Eva
